美國大選一切都係劇本！？

？？？？？？？？？？？？？？？？
？？？？？？何方人也？？？？？？
？？？？？？？？？？？？？？？？

Wa diu

Lm

哇

2020睇來都黎左幾多未來人下

我都估到啦